[終於有早波] 修咸頓 vs 車路士

ViuTV 99台直播

20：30

To Anthony Taylor:

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

修咸頓vs修爾斯

原來今晚又係條光頭佬吹 講乜都假 要豬了

狗會修贏仲有4.9
上樓最後機會

經過癲恩單嘢好似收斂左

想輸幾多球？

呢條撚樣幾時比人降職

今晚銀河修理員

銀河冇出 修理唔到

譚狗未傷好 30分鐘換銀河出嚟修理對面

今場失分嘅話點屌佐好？

屌佢老母幾時死就真
獌2:0
fa cup
打熱狗嗰場做var球證冇俾熱紅
打watford有球鳩俾十二碼對面fa事後認錯判
條死撚樣場場針鳩住車都俾佢吹

屌你老母佐真奴
之前出咁多場 搞到毒冇態

在2013/14球季英超阿仙奴以1:3不敵阿士東維拉的賽事中，爭議地將哥斯尼逐出場並判給維拉一個十二碼，在賽事中多次不利阿仙奴的判決亦飽受爭議。

在2017/18及2019/20英格蘭足總盃由阿仙奴對車路士的兩屆決賽中，亦在賽事中作出多次不利車路士的判決，包括誤判紅牌、漏判紅牌等。

white trash

毒狗今場做硬戰犯

癲恩同呢條賤種快撚d死

屌你老母佐真奴，係咪特登唔踢正選，搞到失分

屌kepa

屌你老母佐真奴
坐係後備席邪撚住哂

Taylor仆街啲
次次都係針車仲要係超離譜

Chris Foy最仆街

準備沉船

2018 山狗球越位經鳩典

Ching睇得通透

佐竟然後備

退咗休啦

好緊張 標曬冷汗...

Let’s go 孽瘤

Anthony Taylor要中斷車仔連勝啦

Taylor近年一定賤啲
佢條死撚樣曼市出世唔明點解可以吹獌
上年場2:0幾黑唔使講
fa cup又係佢黑鳩車
打熱狗lo celso踩azp佢做var可以吹no foul
嗰場未踢完己經話吹錯
有場打watford我地2:0
冇啦啦鳩吹嗰pen俾對面
事後足總又認柒
每次吹車都黑到咁明顯
都可以俾佢條死撚樣吹

等睇 ward prowse FK hat trick

對面隻沙利素打狼嗰場勁廢

杜sir蜜月期要完了

留力打馬體？

大炒吧

社狗躝

好不安

今場戰犯：Anthony Taylor

Viu竟然無何輝

死都要出魯蛇

尋晚4點講完
可能11點gua

陣閪味

罕有早場，同小朋友一齊睇，希望唔西啦

如果tam去埋可能有

大力咗

利記架仔原來外借左

雲狗

Rj

畀人迫搶得好緊要，又冇佐，好撚驚我哋班後防自爆

明顯比大力左都屌

第一次睇now
慢治

乜撚嘢Kepa場場正選

zouma

迪鳩

南野托柒比修頓借咗

魯狗

魯狗又柒

後衛

文迪唔識長傳

電話魯又想派膠

魯魯

應該想講azp

笑到我

魯魯嚟

艾斯霹靂古達定艾列沙巴拿加呀

朗

後場三件黑鳩

朗蛇

Alonso

前鋒朗差d

組織幾靚呢球

朗差d

差啲

牙朗

仲以為牙朗會射穿網

朗狗真係世一

大家聽英文好過啦

丘仔

朗sir

差少少

朗勁到

陳葦如燒鬚

真朗

雲比後咗

朗真係前鋒級數

呢下rj 睇到朗

仲諗住射穿網 全世界停晒睇住佢射

呢球射得差 平時入咗

牙朗食糊位

文迪拎住個波真係好得人驚

有個朗字都特別勁

我地好似係修私家雞

今場有葦如 ok啦
係另嗰個

狗去練前鋒啦

魯狗幾時死

見到獌威即刻轉了英文

timo打修仔咁生

冇鄭兆聰就ok

屌 薯狗掉轉口罩？

簡唔識傳

毒

毒毒交俾猛啦屌

A9真係好廢

俾mm好似靚d

毒 鳩傳

咸個走位幾差

毒狗

哥華傑治邊撚個嚟

又鳩傳

毒鳩傳不如自己射

簡繼承猛砲彈傳波

毒毒passing再練練啦

d傳波 廢到

毒毒好笑到

高華傑治

Gorwakitchee

其實呢球簡狗要畀猛狗好難

可唔可以比番佐我

連續兩次key pass都傳失

毒又嚟

毒傳失完搶返

唐仔精神面貌幾好

咸狗成日攤手真係好克人憎

咁快

刷數據

反搶世一 之後嘅動作

毒d passing

唔傳失點顯得自己搶得

雲狗今場有波入全post跳樓

戰神簡迪

毒幾搶得

晚狗

干提

出毒真係前場逼搶 睇下TT點簡

毒狗take 左野?

屌 出簡真係啲傳波衰到

瘋狂逼搶 毒毒

Mm自己射好過啦

出毒可以前面快速搶 但用波能力無咁好

好！

耐冇正選 氣袋full曬

果然雙中場毒好似係好啲

三大黑鳩d傳波真係好廢

快撚d賣左毒喇

三閘線踢到對家底線

高華錫
哥華傑治

文狗

猛比波都要練下
力水成日唔岩
人係太大力一係人前波後

毒差d回傳比人

無左佐狗，後面幾隻黑鬼睇撚到嘔血
搞撚極都傳唔空，廢到

又乜撚嘢林伯特年代同一季講到十年前

毒有用架

Kante so far傳失兩球 其他幾好
勁快搶波

真係好驚後面果三個黑人

高華傑治係嘜撚名嚟

又黑鳩鳩猜

無佐好難破逼搶

只可以講強強kante一定正選

毒番生

Now不嬲都係咁譯，慣晒

大家好

3頭地鼠

kante 反搶世界第一

大家咁話！

占士身位

邊夠我地rj大隻啊你

ViuTV 一播免費波就見到好多人平時係上網搵link

mm好似好攰

好耐冇睇live

RJ個屎忽大到

鳩猜完未成5分鐘未過半場

MM

sule譯舒奧

Timo

timo大力到

杜蛇屌邊個

杜：Timo

咁9嘅呢下配合

點睇得出

我都係4點波好辛苦

杜Sir屌呀朗

點追呀大佬

阿朗好慢

屌朗狗醒水啦

雲狗比得差
但朗蛇真係好撚慢

抵屌啦

呢下比譚狗其實都唔差

MM 同james 無咩默契

杜sir好激氣

哥華傑治個個好似第一次聽咁

哥華傑治講咗2年

朗狗 真係慢 無計

無人問link

now不嬲咁叫

無佐好難做波上去

無人delay

叫左好耐

無左高後場組織即刻無咁順

Timo 靚傳
M 朗搞咩

呢球雲狗畀得差
但朗狗都應該要追到

咁多人係到講哥華傑治就知啦

MM同袋狗夾好多

99台係咪4k架？

比得差怪接果個

其實唔係冇機會，但係就衰在啲炮彈passing

好西波feel

我唔知喎睇緊621

嗰下係朗問題啦

1080i

無人敢比波毒毒

係高華錫

高護波好磅

一次過出晒堆後場build up廢到癲既人，真係呢睇杜狗有咩部署
無泰狗 無女人 朗狗向來唔理後場 rj比波決定慢 簡狗比波廢 azp無推進能力
即係靠撚晒高狗

611

timo

你知唔知車放喺免費台播都係閪波嚟

Timo點呀

now啲譯名

tm

timo 真係仆街啦

621都冇4k嫁
要再加錢先有

會斷

添好運執柒咗佢啦

Timo 真係控都控唔掂

雲拿真係廢撚到

今日真心簡迪係落力同搶眼

真士田

比得差還比得差 但呢d波踢英超追唔到有d講唔過去

要出Odoi

呢球大力左 但都追得到

第一日識朗狗咩 龜速咁

啱啱下長傳靚呀

朗sir多波踢到

係咪馬會

成日喺禁區控失 點撚樣信你

zouma咁靚

反timo用屎眼睇波？

點呀朗蛇

朗狗係咪就快又燥狂症發作

牙朗大髀控波都幾勁

高狗今場好似已經俾人Foul咗好多次

其實佢係追到 但收左步

我以為所有plan都有611添

牙朗想點

雲狗今日唔順，朗d反應又慢，左邊半廢

睇睇吓先發覺無4k
轉返611

比朗狗一野係禁區轟落去 都好過比timo

有角球之鬼zouma都開短

我覺得還可以 不過Timo同毒毒已經浪費好多good chances

屌點解獌狗同李狗輕鬆炒到9-0

呀朗今日食左屎

雲拿有位又唔射. 控又控唔到. 得個跑字. 去玩田徑啦. 踢嘜撚野波

杜sir屌朗了

朗 gg杜蛇嬲了

timo幾時學下朗控波

牙朗比人完封

佢收慢想度腳步出波
但預多咗一個波位

朗咁多空位既

朗咩事

James空晒都回傳

chilly熱身 睇黎tt頂唔順了

杜蛇屌完即傷

屌你咩聖保利

朗想走場

發覺丘sir同陳葦如都係燈神黎

朗狗要上隊巴了

杜蛇仲嬲緊果球朗蛇拎唔到

俾人屌到走場

敗走

準備上隊巴？

朗狗下下都斷 想點

仲要傳俾Zouma

今日朗極差

mm jm9

猛炮彈回歸

比杜sir咁屌法唔想踢了

MM又炮彈傳球

今場好撚閪

Fifa 撳錯制

而家打三後衛，朗狗可以惡過球員時代嘅撚狗

TT蛇嬲了

TT 不滿

懷疑想射

悶撚到

譚仔有波到未

杜曹個款嬲到想殺人咁

Mm

真係廢

枸啲行雲流水呢

免費波真係閪波嚟

社蛇今日好不滿咁

朗蛇要比人往死裡打了

西波一場

我地都好不滿啦 咁難得早場

留力歐聯係咁上下啦

次次免費波都係西

等多d人睇到有幾柒

抵啦 唔出佐狗

立立亂喎

冇銀河修理員係差啲

Dnlm啲反擊都on99嘅

D交波下下都唔到位

Mom呢下想點

車狗正仆街 知係免費波 無錢收 就鳩踢

譚雲完全唔夾

傳奇羅美奧幾時報恩？

有預感下場大炒下體

迫得幾好

閪波了

免費無好野

修狗今日已經企得唔係好密，但車前場無乜利用到空位去入楔

出埋d鳩陣

啲反擊亂哂龍

逼得係幾好嘅

抖左兩日 班友比個波終衰

真
唔知踢乜

貝查特呢

譚狗企越位位，叫高狗點傳

逼係逼到 但反擊西撚到震

譚狗d無球跑動同衣狗差唔多

D走位西撚到

右邊好空
但阿朗麻麻

斷哂

又射

魯狗發乜神經 屌你老母

魯蛇場場都射射撚夠未

反擊前面個點叫人點比信心

..

迪鳩有幾鐘意射波

魯狗打卡鳩射

魯sir咁都射

on9

魯蛇

魯

第一腳竟然係佢

以為自己林狗咩

巧悶

魯狗射乜9

一味鳩傳

以為自己謝拉特

又鳩射

刷射門

大家都讓賽
禁區外射

車一對住實力係上半版嘅球隊就現形

得1球中龍

撚狗好無辜

zouma想殺人

咸真係永遠冇波掂

出乜鳩波啊

又係跑埋d人堆到唔知做乜鳩

Timo out

tam有帶掂過波

簡迪傳波好唔準

譚換豬啦

冇咗佐仔 高狗都唔敢壓咁前

雲狗喺英超真係俾人睇住嚟食
齋靠速度完全過唔到人

簡迪滿血復活

兩邊都踢到一pat屎咁

簡迪
掃咗好多

A9成日企定定

時間停頓傳人

都踢到第幾場，輪換波係咁㗎啦
冇齊佐高=中場閪，冇cwa=後場閪，冇cho=側路閪

Werner其實識唔識比波到腳

毒好撚勁

修真係 唔撚郁 傳都未傳得好波
降班啦屌你

咸唔多人嗰度就唔去，吹佢唔漲

譚狗仆街啦

譚食撚左屎嚟

換豬啦

毒毒係睇住你慢慢扭 扭完啦嘛 比個波嚟

毒勁到

毒狗算係踢得最好

譚狗問題大過雲狗好多

毒毒番黎啦

毒毒呢下
差d傳到

廢到

屌

撚狗：咪一鳩樣

笑撚死

西波

毒好搶得

蘇馬

簡狗今日啲攔截，好似去返2016咁

又輸

豬波

屌你老母

好悶呀...就訓著

架仔

西波again

屌 一射即中

垃圾

點解會空哂

西波confirmed

靚到

好on 9
咩叫精神面貌幾好不過信心唔夠

話左英超葉劉

屌你

Tam out先啦

雲狗爆到底 拎到波

咸做過咩

含家鏟啦

死猁狗

蘇狗

好波

林狗是蘑菇的

mendy

屌 成班後防發夢

fake 撚到臭

猁狗學我哋放間諜

zouma屌你老母

破處

撚：咪一鳩樣

廢龍

Happy蛇守乜鳩

抵蘇馬後備啦

中間個gap 大到

蘇馬睇波？

猁算唔算入啱貨等將來用

完全係輸蘇馬

真係幫人起機

南野靚仔到

thx zouma

南野好定

下場轉四中堅

蘇馬企位

Zouma 又唔跟

Zouma

個空位大到

南野

蘇馬咁都唔追埋落去

空哂

Zouma 又睇波

蘇狗仆街死

好柒呀
zouma on9拉左邊
azp封條近柱
mendy又on9企返去企柱

廢撚柴 屌

zouma 又睇波

林伯：咪一鳩樣

慢慢轉身

修頓=猁預備組

又幫人起機

抵啦

呢對中堅真係

蘇狗幾時先識睇人

蘇馬 完全唔知後面有人....

三中堅都可以咁大空位 幾搞笑

呢D位比以前 一定會有人自覺去守空龍 屌你老母

痴撚線，好撚打擊士氣

we need jor 9

後防寫照

天神打中間都冇咁嬲

隻黑奴幾時死呀

搵個冇腦嘅打正中堅

蘇馬應該今場之後比人收皮

Fake到臭

南野處理得好冷靜，又好靚仔

zouma應該有排都無正選

起機囉

杜狗lan

無施華提場嘅Zouma真係負資產嚟

又mendy
三中堅俾人咁湯就收皮先

真係英超葉劉冇講錯

返後備席睇波啦happy

蘇馬hea撚到

南野有攻擊有防守

又唔出天神 杜狗躝啦

Mendy d決定真係鳩
iq有冇80

懷念acole守空龍

換返佐出嚟啦

蘇狗完全冇望過人

應該一段時間唔會見到happy了

洗鬼佢咩，要cwa好過啦

魯狗同蘇狗幾時躝

無silva =垃圾隊後防

點解上面咁撚多人吹奏毒狗

支持Kepa天神打正選

Zouma甩咗仲係後邊行行企企

英超起機師

蘇馬不嬲一失位同派膠就睇波同怨人

蘇馬返屋企訓啦

魯蛇企中間得唔得

垃圾車又出醜

杜狗張相咁快閃走

happy抵俾咸搞個嘴啦

簡迪無上前迫. 蘇馬走甩人.

早場閪波

完全可以追到 企係到睇波

TT半場肯定打柒蘇馬

Are you ok? Yes

Sure? Yes

Rubbish

I said you are rubbish at all

英超叶刘非浪得虛名

下年條防線起碼要兩億打造

今日正中堅唔可以出施華，都可以出丹麥女孩嘛

打得最好係佢wor

見撚到後面個堆黑色三連星都想死啦仆街

朗狗蘇狗半場要換啦

免費閪波

蘇馬係咪慣咗有施華係隔離

半場換蘇 朗 譚

往死裏打

出三大黑鳩真係無運行

蘇馬真係衰撚到 走甩唔緊要 追都唔撚追

魯迪加又係 態度衰撚到震

下半場即刻換人仲有機會 唔係等含撚

好地地又出返soma

但真係運唔到個波上去

換人師

三中堅都企到咁疏係得嘅

odoi一定要出

如果龍門係kepa佢又會係到屌返kepa轉頭

呢個真

傳波咁閪都好
不如比較下之前出佐係點

係咁架啦

四大中堅不嬲名不虛傳

邊個教都死，送/賣/借 曬去d次等聯賽收息仲好

再唔換人 死撚得

諗起CCTVB播親車足總盃都閪

輸比隊6連敗既隊
杜狗lan得

長遠黎計 朗哥一定要躝 理得佢343之神

半場佐高又要出場

又唔係未試過

咸，蘇馬，文迪

添好運今晚做乜鳩

比日狗入波

下季應該見唔到蘇馬

英超葉劉永遠唔會令人失望

又上身 屌你老母

換袋 佐先啦

zouma真係死球王

屌 無啦啦又唔出丹麥女孩

又上身

蘇馬差d

無kepa長傳 其實後面搞好耐都出唔到波

happy連衝頂都有

屌佢老母 留施華 天神 其他全部中堅躝啦

靠身體質素玩咗咁多年，都唔識用腦

後面輸返哂有撚用咩

轉四後衛以攻代守啦

後防入球能力仲高過前面兩條廢柴

毒用波好似淡定咗好多

好想要torres 唔想再要d無腦黑鳩中堅

最on9就係無kepa 前面又兩個黑鳩 唔識傳波 又無佐仔落黎串連 完全build up唔到

高狗唔好有事啊

Kepa >>> Wendy

黑鳩冇腦是常識

見到過了都知必輸

起機真係唔講得笑

追得和既話全post電鋸插屎眼

係 空到仆街

右路冇位踢

球球反搶都係佢，閪嘅數到蘇馬，譚同牙朗都未到佢啦

人地6連敗

tam真係好廢
唔講唔知有出場

咪又係企定定唔撚走位 撚sir是無辜的

直播起機
viu真係識揀

其實唔用腦都唔緊要
佢一失位或者派膠啲態度閪到
好似完全唔關佢事咁

譚仔完全唔掂

換咗happy就可以反杯

簡控得差到

咪傳比迪加 迪加又傳返比佢

俾咁多機會佢都冇貨交

冇佐真奴唔識踢 杜蛇見底了

個草地咁跣

杜狗會唔會嬲到半場就撳掣換人

毒狗殺人

廢撚到癲

tonight 杜曹變杜狗

希狗 蘿莉狗套身高theory 根本completely rubbish
依家Wendy 係夠高夠長

但反應zero
遑論手榴彈、長傳助攻呢d頂級龍級

K7無黃真係汁到

呢下肉酸

touch可能少過對面龍

杜蟲

換豬sir 會唔會好啲

煩到pk

咁都唔換返佐高互含 即刻反杜狗

根本中中堅 一係施華 一係天神 最好 冇腦個兩件打左邊追波咪算

Kante 紅

做唔到支點，位又唔撚現，踢閪咩屌

慢鏡見到係轉身慢咗，食麈，然後收步

毒明顯特登推前想食速度點知嗰條友真係咁博命

唔怪得蘇馬條撚樣冇得踢
失左仲係到散步 明明去到

清係現場？

實有牌啦

車仔又係時候幫人起機

無個意識去護空龍

黃牌唔會睇var下話？

wendy終於俾happy玩返獲

淨係諗高去nba搵人啦
正常龍頭先唔會好似hang機咁啦
係就可能都照失
但見到佢hang機鳩下鳩下咁真係好柒

紅

屌你當我地英超葉劉流嫁？

換人啦屌

譚同雲 技術唔夠 好難玩小組

下年買新龍算啦

Azp去追佢係到慢跑

呢下真係執到

成隊換曬啦

Azp勤力到，相反蘇馬如果追埋

起機車

冇紅冇紅

如果佢追返落去
Azp就可以去護空門
而家佢唔追Azp要補佢個位

兩吓都無黃

Kepa好難賣得出

朗比杜sir屌完之後靜哂

仲要自己唔撚去護個龍 屌

蘇狗自己根甩都唔補獲 痴線

屌佢老母丘建威
Kanye個球點會紅

買埋啲散步中堅
用鋼板封龍門都一樣穿啦

後面三隻黑鳩

條友成撚日睇波家啦

譚狗

符碌贏幾場波又打返原形

tam真係好廢
你出cho無鋒算啦

雲狗呢吓幾好波

垃圾車黎

杜賊走啦 搞到隊波咁

下半場即換啦，屌哪星

啲組織廢撚咗好多

譚狗out啦

起機師

睇黎會半場換人

譚狗咁都想拎十二碼

Cho換譚啦屌
死譚狗打少個咁

咸真係廢撚到

今日唔記得開文氏力場

譚狗究竟有乜柒作用

佐豬in 毒譚out 啦

艾巴咸你好撚廢呀

㩒制吧啦

tam都係去返打英冠算啦

放棄譚狗啦

準備往死裏打

佢真係好撚廢

live親都柒下柒下

應該半場會換

今季仲見到隻蘇狗上陣既話，就正式反杜sir

Welcome 夏撚

可唔可以換5個

反佐仔又輸到仆街

關毒撚事明顯條中場冇乜問題係前鋒hold 唔到波

杜狗嬲到一吹雞就衝入更衣室

無佐 啲人後場只會交晒啲波畀錫
搞到錫壓力好大 自己都發揮得唔好
始終都係有佐係重要

有得揀我覺得TT半場想換哂三個

睇入球數字幾勁
但睇live 就另一年事

屌 場場睇timo啲first touch真係睇到想死
愈黎愈覺得譚好冇料
冇乜邊幾場係好波

南野仔

一次換哂3件啦

mendy真係點睇都係中下遊神龍level
蘿莉漢吹到世一龍都on99

譚狗躝落英冠慢慢tap in啦

成日話Tam同豬都跟唔到杜狗套form

但豬蛇起碼有波掂

Tam狗踢到避開粒波咁

南野真心靚仔

換都換佐cho 同豬蛇入嚟撳制
而家換中堅谷唔起隊波

odoi下半場要即出喇

應該換灑三個啦

首循環對修係咪又係蘇馬件黑奴散步

3個唔夠換

出佢真係冇得長傳

odoi 出黎救世啦

我覺得最少換2個

係 對住Ings

難得杜蛇比次機會蘇狗證明自己 機會都唔好好把握 抵撚死

反佐輸到仆街

有撚話佢今場廢
但無佐高互含明顯亂到仆街 淨係得個控字

一次過撳制換走晒譚狗簡狗RJ都得

下半場zouma肯定頭槌入

算啦 龍門長唔長傳到都係其次
高波唔好柒就心滿意足

雲同譚都hold唔撚到波

盧鳩古都入好多波，但用佢做正選前鋒既球隊唔會拎到聯賽/歐聯

天神反而追盡

譚 朗 <> CHO 捷

佐，豬，袋一定要出黎先得，冇位換中堅

Rj 上去助攻個timing都麻麻
Alonslow又麻麻

用豬幫唐仔開路啦

Tam有咩用

條友咁多年都淨係中到施治就知廢

咸一定要換啦

蘇狗證明咗自己踢要用腦嘅位就唔撚掂

成隊波最重要就係左高然後到泰銀，依家3個冇2個

Mount 今日都好靜

譚狗=衣狗

林伯係無辜
起碼唔會輸比修記

連衝鋒開路都做唔到，完全冇料

你都要換

擺佢打high line = 玩鳩佢

一直都覺得艾巴咸好廢，季初撚伯期間以為你有進步，唔洗再場場睇攤手，點知

今年有機wor

dllm soma原來連追都hea

今場簡係踢得ok
但佐高一齊出係勁兩個level

有價好賣 下季留豬蛇買夏撚好過

好深印象比che adams玩弄

好彩鈕狗起左機

上場先冇輸

修狗唔知幾連敗
我地車路士仁慈到

佢出迎，企位呢啲同你柒返又咪半斤八兩

冇屌錯啦，隻黑奴值得死全家

條友剩係識入禁區等隊友傳中 tap in

蘇馬連續望波

夏蘭特睬你都on9 咁多隊揀

六連

azp

先得對下體 kepa會有正選
文狗慢慢就會比人踢落後備

依家個市有30m都偷笑

日本仔明明係佢面前都唔跟實，唔知佢想跑去邊

Kepa 又咪係差唔多 佢又有幾醒
根本大家都屎

垃撚圾到仆街

生得高個頭又廢

盧卡古起碼柒極都同你硬食中下遊入波

其實Mendy d救波stat好普通嫁咋
好似係正中間

成場做過咩
廢到

Zouma 如果追 有機護到空龍嫁

買新龍算啦

之前有條柒頭係咁話龍門教練剩係教龍就得，扑中勁龍係bonus
最慘隻蘿莉狗教到d龍越黎越廢

好撚掛住cwa

懶到仆街
其實佢9成波都係空哂射入/tap in入

艾巴咸上季季中頹到而家
咁撚高但無身位又無速度 埋門扭波駁腳無樣得
唔係青訓一早連後備都無
最慘係唔勤力
今季最叻就係無再攤大手板

一定有 係佢自己On99停係度打飛機

timo d first touch 柒撚到

佢啲頭鎚係好撚廢
成日空晒都頂唔中龍
雲狗頭鎚都勁過佢

頭廢唔緊
夏撚頭都廢

但佢唔止頭，係咩都廢

屌佢老母蘇狗躝啦

三中堅俾人一腳直線就穿

咁多隊想要都要爭架啦
下季仲係靠譚狗就食得屎啦

雲拿first touch 係差 射波係屎但係夠勤力 有波就追 譚狗真係屎也不如

態度唔得，都唔係第一次

19000 作客呢到 輸2追3
我車應該要更勝一籌

RJ 成日回傳都唔知做乜，已經留意左好多場

有得換5個就好

tam係真廢
除左入波果腳係0貢獻

上次打聖人咁場佢有追100%唔使失

唔盡全力去救已經抵屌
大佬呀，你踢緊英超架

前線兩個廢 已經玩唔到小組

佢足球智慧唔得，只岩打撚sir冇戰術靠個人能力個d波路

唔講追唔追波
之前個下轉身慢撚到
衰撚過d街場阿叔

柒完企定望龍，好多次，本來以為佢對短手狗先係咁，原來對mendy都係咁

49000半場換人

20/2 中堅風火輪
天神>>魯蛇>>>>>>soma

對面一射一中

換得3個真係就住就住

唉 車仔可摸耳爭下氣

季尾可唔可以賣走囇啲黑鳩

睇到好炆呀 出返奧度爾啦

出chilwell odoi 豬sir

頂唔順alsonso james Abraham

D黑鳩全部都係咁撚垃圾
魯狗又係失波就賴唔好彩
Cwa派膠係會反省 高下立見

有tam 真係唔洗玩小組

逆時針轉左一下身先追，唔係直接追

唔好賣cho

Cho姓杜

車狗嘅青訓前鋒真係廢嘅保證

扑中都冇用
比佢教

timo <> cho
abraham <> giroud

換人啦

毒毒有態但真係唔啱踢陣地戰

Cho同rj 個腦唔係黑鳩 唔洗賣

有Silva都好d
多個人用波

班福特已經叫勁左好多，拍埋咸狗一比

熟悉嘅林sir波

Tam其實轉位踢後衛算啦

Bam比 比爾沙教左咁耐
咸係跟撚仔

係英冠打足咁多年先終於彈起

巴哥之後就前鋒墓地得基奧特可以算半個

啲黑奴#hustle得個講字
落到場波都唔追

Zouma追下波得唔得啊？好心就跑返去護空門啦
已經唔係第一次係咁

垃圾車

佢都係26，7歲先成材
係豪門踢波邊有咁多時間比佢

dc

Half-time:

Southampton [0.22 xG] 1 - Chelsea [0.40 xG] 0

Dc19

哥斯達..

哥狗

解決陣地 咪要悅目既小組組織入侵lor
前面放timo abraham 唔夠兩腳已經甩左喇
兩個個波底差撚到

班福特本身射術都幾好

用住烏好撚過

撚會嚟咩

odoi!!!

Odoi

譚已換袋

Cho

換了cho

眾望所歸 無得留低

好呀，換走咸狗

tam仔收皮了

拎班福特出嚟講真係好無謂

譚狗躝左

同撚狗波有咩分別???

換譚狗了

拜拜tam

真係打死袋狗
場場都要出

譚狗又比人半場換走 柒撚到

咸真係完全無用，有時係入到波，但真係無乜質素

咪撚再出譚狗 場場出豬好過

反CUP就以後尊稱球王袋

教得越多場，杜狗換人越嚟越果斷

tam 完全唔夠班

希望tam可以從此見佢唔到
留返黎打英冠

抵撚死啦譚狗

抵啦 譚狗根本未夠班踢中鋒

4231

Kdb 呢d就話可惜
班福特打左咁多年英冠先踢得起都拎嚟j

從此再多一個世三

劇本：3比0，2比1

上次話我針對tam個位Ching呢？
今場佢態度有冇好到？質素有冇好到？

rj同捷一樣
打閘可以
wb不了

今場猛狗都踢得麻麻

英文旁述話譚背有傷所以換出

RJ

佢今日拎波唔順

占狗回傳夠未

好似好左

咪一鳩樣.JPG

Rj wb 好過閘至少後面azp幫手執手尾

阿朗素慢到

簡

牙朗慢撚到

朗狗直接抽啦 想點啊

朗狗食豬油

反cup啦我估

呀朗今日食咗豬油

都食左好多年

唔好下年先舉旗

毒
你都係走啦 唔想屌你

平時即刻燙射啦

Matrix慢動作

換阿朗未

阿朗slow

今場fit wor

平時係慢 但今日特別慢同唔果斷 以前射咗啦

吹返十幾腳前嘅波
慢到，如果真係入波就揼春

食豬油大啦

3分鐘控失兩次
世界級中場kante

杜狗肯換佐出嚟未

換埋豬佐入黎攻

讓四大戰

踢返4後啦屌

簡迪傳同控都唔係好掂

季初屌咸果陣 班撚樣話刻板印象

成日推死位

你係咪同我睇緊同一場波

呢下獨食

TM真係無力再屌

咁樣處理

點解雲仔唔推埋落去

廢撚到 0角度照抽

TT屌撚到

點解唔扣大位

TT燥撚到

搶斷世界級 其他英冠級

雲拿真係垃圾. D處理勁弱智

雲狗控波差，等佢修正返嗰陣對方已經食咗位

杜蛇嬲到仆街

早場都閪波

我同你對佢期望唔同掛

齋用速度淨係可以推深
冇腳法Cut In

冇Silva 踢3後= on9

猛

12M！！！！

12m

邊個射

上半場就要咁踢啦
猩猩互傳屌你老母

射撚死佢！！！！

12碼

雲射

彈彈波

邊個射
好淆

比MM射啦！！！

12m車

Timo？

mm!!!

手足你重快過viutv

唔敢睇邊個射

玩具式踢法

mm射

猛射

mm!@!!!

清唔該開新Post

mm 12m

唔敢睇

同撚狗一樣 都係戰術大師

林猛！！！！！

入~！！！

無佐仔

靚波

1:1

射得麻麻

lampard影子

咁冷靜

1:1！

mm bb

林猛好波

追番和先

MM射得好

重新開始

終於唔係跳射

掹

追和

唔學老豆射左下

你真係好快

mm

Ok追平

portsmouth死忠作客修頓往死裡打

一行開就入
都係唔睇算

有譚點踢到咁嘅波

之前對熱狗大力轟射失嘛

幾耐冇睇過教練咁激動屌球員

錳

下

有撚狗影子

十二馬車

又靠猛

[早場修理皮] 修咸頓 vs 車路士

屌你魯母

入就得啦

新一代伊清

我猛

睇最後全場精華啦

又燈

我以為猛會怒射左下角

kepa手痕